# NABM - Nomenclature des actes de biologie médicale
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->

La NABM décrit la cotation des actes de biologie.

# Références

- [Base de donnée NBAM](http://www.codage.ext.cnamts.fr/codif/nabm/index_presentation.php) par l'assurance maladie, présenté sur [cette page](https://www.ameli.fr/medecin/exercice-liberal/remuneration/nomenclatures-codage/codage-actes-biologiques-nabm)
- [Fiche](https://solidarites-sante.gouv.fr/professionnels/gerer-un-etablissement-de-sante-medico-social/financement/financement-des-etablissements-de-sante-10795/financement-des-etablissements-de-sante-glossaire/article/nomenclature-des-actes-de-biologie-medicale-nabm) sur le site internet du ministère
